一人一次miss左飛機既經驗

睇錯時間

登机闸门前

check in左 食野食晏左搞到遲左5分鐘去到閘口
其實未到起飛時間但架機已經飛左
仲要比個地勤屌左好耐

我知係自己衰唔睇時間
但係已經miss左班機仲要比人屌

預得太忟
去到櫃臺都閂埋
喺hostel又漏咗嘢

樓上殘體

呢度喺屬於香港人嘅討論區

日上quote 果個block 左

同男朋友以及佢朋友，5個人去旅行
其中一個臨走去買酒想帶上飛機
海關定唔知咩工作人員扣起左我地成班審
枝酒係玻璃樽.....
再加上佢身上有火柴
仲有佢想帶煙花番香港

我第一次係機場比人搜身....比人審

半年前係paris返香港，因為個terminal封鎖一段時間+豬隊友唔識搵地勤幫手，個時個terminal係好亂，好多人都係趕住check in上機，我地個時連行李都未check in，豬隊友淨係識排緊一條都唔知龍頭係邊嘅隊，淨係靠我一個周圍問又去counter問，又用terminal d電子check in機，最後當然係miss咗班機，要訓機場一晚+罰二千蚊港紙轉機

凌晨5點幾6點機, 自己一個人係外地飛番HK
3點到左機會check左in入左去候機室附近既coffee shop等
果晚冇訓過勁眼訓
之後訓到起飛果一刻先醒
勁無助搵staff搞佢又唔得閒理我咁
最後都幫到我改下一班機
好彩唔洗比多好多錢

之後等下一班機果陣再訓都即刻較番鬧鐘

留名待